做驚犬就好啦

當你做左驚犬
可以拎正牌打人發洩

又可以練習實彈射擊

過多一排仲可以幫埋你除衫摸下你

放工仲可以兼職幫人降溫

真係好爽

做示威者夠可以掟磚喇

this？

最多咪 一次半次裏面嘅示威。其中裏面嘅一兩個人。
而且示威者有冇殺畜生。但係我肯定驚犬就快會誤殺左人姐

人呢？